<resources>
    <string name="app_name">Moon Calendar</string>
    <string name="test_description_moon_day_1">

Тридцатый лунный день бывает не каждый месяц. Если же он наступает, то чаще всего бывает очень коротким. Однако даже этот небольшой временной
        промежуток можно использовать во благо. Тридцатый лунный день всегда несет в себе гармоничную энергию, уравновешенное количество добрых
        и злых сил. В этот день важно находиться в приподнятом настроении, поддерживать других людей, быть щедрым и честным.
        Учитесь созерцать красоту, будьте открыты и искренни. Наполните свое сердце чистой, гармоничной энергией последнего дня месяца.

Не забудьте подвести итоги этого лунного цикла. Если какие-то дела остались незавершенными, доведите их до конца сегодня. Начинать что-то новое не следует.
        День лучше посвятить благодарности, духовному очищению. Это поможет вам вступить в новый лунный цикл со свежими силами. Проявляйте милосердие,
        сострадание, будьте чутки к чужим проблемам. Не держите зла на своих обидчиков, прощайте людям их ошибки и сами покайтесь в грехах.

Отриньте суету, мелочность. С назойливыми, неприятными людьми лучше не общаться. Проведите короткий тридцатый день в спокойном, расслабленном состоянии.
        Одновременно с очищением мыслей наведите порядок и дома. Свое жилище можно украсить талисманами, несущими счастье (одним из таких талисманов
        является подкова). Прислушивайтесь к своему внутреннему голосу. Сегодня обостряется ясновидение, интуиция, предчувствия часто оказываются верными.
        Сны снятся легкие и хорошие. Они часто сбываются и приносят большую радость.

Здоровье и питание. Из своего рациона следует исключить мясо. Пища должна быть легкоусваиваемой. Не нагружайте свой желудок, не устраивайте застолий.
        Алкоголь и табак сегодня противопоказаны. Стрижка волос также нежелательна — она навлекает на человека опасность.

Сегодня «под ударом» находится мозг. Не следует перегружать свой мозг. Тщательно фильтруйте информацию. Не взаимодействуйте с резкими и сильными запахами,
        а также с высокочастотными звуками. Заболевания этого дня неопасны. Человек, как правило, быстро поправляется. Болезни возникают в основном из-за
        духовных проблем. Чтобы быстрее исцелиться, их необходимо разрешить. Употреблять лекарства сегодня не рекомендуется.

Любовь и отношения. В общении старайтесь контролировать свои эмоции. Лучше провести время в кругу близких друзей и родственников. Общение с малознакомыми людьми
        может оказаться разрушительным. Будьте искренни и открыты, вот главная заповедь этого дня. Сглаживайте мелкие неурядицы, которые могут возникнуть в
        супружеских отношениях.

Вступать в брак сегодня не рекомендуется. Для интимной близости день подходящий, но злоупотреблять ею не стоит. Хороший день для зачатия ребенка. Он вырастет
        гармоничным человеком и его ждет спокойная, не обременнная проблемами или высокими достижениями, жизнь. Главное, воспитать в нем милосердие и научить
        любить себя, окружающих и природу.

Работа и творчество. Можно заняться небольшими финансовыми операциями. Крупные проекты лучше не начинать. Совещания и переговоры также отложите. Раздавайте
        долги и занимайтесь творческой, не изнуряющей работой. Сегодня вы можете увидеть результат ваших усилий, которые вы прикладывали в течение месяца.
        Каждому сегодня воздастся по его прошлым действиям. День будет удачным для ученых и студентов. Люди искусства сегодня должны усердно работать.
        Сегодня возможно создание шедевра, грандиозного произведения или открыть в себе новую грань таланта.

Рожденный в этот день красив и добр. По своей сути он — миротворец, спокойный и рассудительный человек. Он может иметь физические недостатки или проблемы со
        здоровьем, но его сердце остается открытым и искренним. Такому человеку суждено пережить высшее проявление космической любви. По-настоящему он любит
        всего один раз в жизни и навсегда остается верным объекту своей любви.

Добродушие, самопожертвование, благородство, чувство долга и внутреннего достоинства — вот что на высшем уровне отличает людей, родившихся в тридцатый
        лунный день. На низшем уровне эти люди отвергнуты обществом. Они вечно тоскуют по своим иллюзиям, но не делают попыток, чтобы улучшить свое положение.
        Чаще всего они бездельники, их жизнь быстротечна и невзрачна.</string>

    <string name="test_desription_function">Тридцатый день лунного месяца - особенный, завершающий день, который бывает не всегда.
        Поэтому и энергетика у него бывает разная. Совершенно разное влияние в этот период Луна оказывает на разные сферы нашей жизни.

В этот период рекомендуется постараться максимально завершить все дела, которые были начаты ранее. Особенно уделите внимание тем проектам,
        которые были запущены не позднее последних 29 дней. Их, по возможности, очень желательно “подтянуть” и закончить в рамках одного
        лунного месяца. Что же касается новых дел и задач, то постарайтесь воздержаться от того, чтобы приступать к их реализации.
        Дождитесь начала нового месяца, когда все начинания будут получаться гораздо проще и легче.

Сегодня же можете приниматься за простые дела, которые вы успеете завершить до конца текущего дня. Они не должны вас обременять и
        ложиться неподъемным грузом на ваши плечи. Лучше уж ничего не делать, чем сделать плохо, так как потом вам придется потратить
        очень много времени на исправление результатов своей активности.</string>

        <string name="short_descr_21">Пришло время активности, неукротимого движения вперед, ввысь. Сегодня день проявления храбрости, бесстрашия, добровольной жертвы, а также отказа от собственности. Это день революционных перестроек, упорства в достижении цели, умения добиться триумфа.
        Пробуждаются чувства благородства и справедливости, а также ощущение порядка. У людей появляется решимость менять что-либо или кардинально решать накопившиеся вопросы. День братства, иногда даже переходящего в фамильярность.
        Болезни не опасны, но больному требуется серьезный и внимательный уход. В этот день ради здоровья легко бросить дурные привычки. Нагрузка на печень противопоказана — велика опасность действия ядов и токсинов. Необходимо проводить кровоочистительные процедуры — пить отвары трав, есть морковь, клюкву, свеклу, рябину, гранаты. Также рекомендуются ванны, душ, обливания, закаливание, фитотерапия, гигиена — одним словом, любое физическое и духовное очищение.
        </string>

<string name="action_home">Home</string>
        <string name="action_settings">Settings</string>
        <string name="action_share">Share</string>
        <string name="share_subject">Share subject</string>
        <string name="share_text">Share text</string>
        <string name="share_title">ShareTitle</string>
        <string name="moonDayDescription">Описание лунного дня</string>
        <string name="functionDescription">Description Function</string>
        <string name="functionview">Разделы</string>
        <string name="moonPhaseDescription">Описание фазы</string>
        <string name="moonPhaseView">Фазы луны</string>
        <string name="zodiacDescription">Описание знака</string>
        <string name="zodiacView">Знаки зодиака</string>
        <string name="stone">Камень</string>
        <string name="symbol">Символ</string>
        <string name="newMoon">Новолуние</string>
        <string name="theFirstPhase">Первая фаза</string>
        <string name="FirstQuarter">Первая четверть</string>
        <string name="theSecondPhase">Вторая фаза</string>
        <string name="fullMoon">Полнолуние</string>
        <string name="theThirdPhase">Третья фаза</string>
        <string name="thirdQuarter">Третья четверть</string>
        <string name="theFourthPhase">Четвертая фаза</string>

</resources>
